---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3421"
date: "2007-06-10T10:35:11"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ööhhh,
da hier alle von Containern sprechen, mal eine Info am Rande:
Wenn man alle auf der Erde vorhandenen Container aneinanderreiht bekommt man eine Strecke die zwei mal um den  Äquator geht.
Ganz schön lang....
Gruß ludger